TSLA 燃料補給區 14 THANK YOU MICHAEL J BURRY

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

下個po加埋

Lm

唔係轉nio船咩

好擔心聽日

垃圾鬼佬仲未比我轉

一齊跳去大NIO
穩過太空船

The big short同全人類對抗
咁鍾意沽 夾爆佢袋

上完65 就收皮

都交唔到貨 2022
到時先啦

點都好過垃圾tsla先

Short爆tsla

勇士

唔該晒船長

TSLA 眾叛親離區 15 船長跳船 NIO

How c

今晚等數錢啦

最後今日

巧

u will be back

今晚好冇方向

不了 人地發達大船 tsla破產大船

跳船NIO

不了

咁等老破都得 Tsla既極限已經到左 係時候到大NIO發揮

今天的我沒有極限.jpg

今天的NIO 沒有極限

Teslnio

唔好拎件垃圾影衰我大NIO

今晚盤前又會升幾多?

890 maybe

今晚閪冧
十一連陽 RSI咁撚高 盤後又閪冧 期貨又跌 bitcoin又跌 電池廠又爆炸 車又自爆
邊有可能唔閪冧
跳船NIO好過

船長都跳船咁我都走了

垃圾唔跳對唔住自己啦

好想加倉
仲j 唔j 好

NIO電池廠都爆

閪冧 自己諗

NIO才是真理是道路生命
TSLA DROP TO ZERO

預期內 有改善空間 升

終於有清心水清

聽聞Nio盤前67

開市不問價高追 發達係呢鋪

歐盤咩情況

唔洗睇都知閪冧

歐盤冧美盤就升

咩道理黎唔係一齊架咩

就係無道理
先前已經好多次歐盤冧諗住美盤跟冧
點知美盤暴升

This time is different

Cyclo Lorry要big shortTSLA大船了
大家準備好被Micro Burry未？

G支

LMDM

閪冧啦

船長都跳左船啦

酒呀 鎔呀

船長今次破燈; 走完即跌。nio又升。好少同板塊唔一齊升。
Nio 70call 22/1到期
星期五2.25陣間會開幾多?!

屌 打打下邊爐醒起跳船一睇已經爆升左

船長又考信念

船長 仲跳唔跳 今日高位 明日低位

唔撚跳啊
TSLA太空船船長永遠都係我

Michael Burry或成最大贏家

開市春袋都夾爆佢啊

升11日跌1日仲唔贏哂連本帶利贏到閪冧

跌了

又話入左貨?

Ft8點先開 唔記得睇時間

Usmart又是8pm pre-market

Nio 70call 22/1到期
星期五2.25陣間會開幾多?!
會double?

唔跳了

有排跌，起碼跌到600先

酒呀

各位冷靜啲 唔洗怯 相信神

put左未

咁快升返

上呀

渣

未有錢加倉呀

準備put，睇定d先

各位船長 我係你地既船長
我地唔洗做其他野 淨係要坐得穩 相信神
神就會回應我地 拯救我地
我地一齊念主禱文 等神聽到我地需要佢

TSLA 燃料補給區 14 THANK YOU MICHAEL J BURRY

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個係垃圾？

TSLA係垃圾
但係我相信神可以拯救呢件垃圾
順手拯救埋我

要改過15個名

可能救唔起再跳過呢

TSLA 眾叛親離區 15 船長唔記得跳船

用住先

神會懲罰你

聽到之後:

"Well, back to work"

今日最後上車機會

態度正確 work好啲啊記得

美國公路交通安全管理局報告 246 宗 Tesla 加速意外均人為造成

馬生既訴求同黎生一樣

神要work on 搬屋 唔得閒理你條蛋散叛徒

等開市跌30點

唔關FSD事 利好

唔好拎件垃圾同神比好唔好

搬上火星 帶埋我

開市爆升
今晚係michael burry個春袋既last day

走啦 三次唔認主既叛徒
再嘈佢叫Michael Bury 你

耶穌都接受左三次出賣佢既猶大啦
神係唔會放棄浪子回頭既我

豬死啦

溶啦

開市直接幫michael burry變太監

溶條毛 升啊

唔小心加左倉

酒呀 閪冧呀

金溶

嗰個係彼得
你係猶大

正

船長 沉船啦

真船長成日做25仔

爛果又豬爸爸又豬
忍多爛果2星期

船長次次一出事就笠水
都係要大副返黎睇場先得

走
電腦大爆炸

長期持有先係致勝之道

IFC天台好撚凍

每當困惑時 請在心中默念你的用戶名稱三次

又笠水

要jump了？

黎唔黎攬攬 好凍

跌得個4%就呱呱嘈，點賺大錢

唔jump 信教

TSLA 泡沫爆破區 15 上錯賊船

現價買唔買得

跌唔係問題 好撚凍先係

神係會回應有信念既人

走鬼呀

任買

批准

咁你又去天台
貪上面夠涼爽呀

有錢就買
一年後500見

都係大副好

接咗火...

TROP TO ZERO
TROP TO HELL

財散人安樂

夠高先可以同神溝通

禾係方舟嘅中央暖爐

信念夠強嘅人唔使靠呢啲

歷史不停重複
過去幾個月買撚左發撚左達啦
驚閪咩? 仲諗 買啦笨柒

825入多10股保平安

你自焚ok? 禾地都巧凍

入貨

禾係苦行緊

800見

夠膽聽日溶多次契媽都清走佢allin

應該收800，盤後830

蝕撚死你哋吖

800 再入

上次滅世大棍之後心態強咗好多

我說冷雨求求停吧

跳咗船仲係到嘰哩咕嚕

禾關心每一位虔誠嘅信徒

MICHAEL J BURRY嘅支持者快D買PUT 啦

跌係入市機會

跳你老未 跳唔切啊

俾曬機會都唔珍惜

ching心地好差

神祢不歡喜我 逼我入了魔

上黎叫下春 一齊攬炒

拆完500

船長可唔可以冷靜啲

又畫logo

佢今日錯過逃生兼NIO發大財機會 放過佢啦

妖股 又假升

上返啦

今晚最多跌60， 少既跌40

都有20蚊差價賺WOR

好似係

你個名

錯過左加倉機會

信念！

比啲信念

打個邊爐少左幾皮野啊

我忠實信徒

我嗰倉泡沫仲凍

垃圾股 夠膽再插

錢財身外物 個心巧凍

ifc好多人

過山車咁

我又再次坐左係頂 300@867

原來又係你

過埋今晚先講

個個上黎第一句就屌tsla

新手搵唔到位入

屌我未入得切錢入FT加注

咁辛苦行到上去IFC
又可以落返黎

屌你老母
set左800加倉
上乜鳩啊

又畫LOGO?

又升上了

又話$800嘅

落個轉一分鐘就夠

陸沉啦

嘩屌 又升返

冇事了邊個成功撈底

後悔824冇溝

新手係V頭 845入左 啱啱free fall真係個心離一離

唔小心加左倉,唔小心搞撚到個倉大撚哂

叻仔

條友傻咗

我都係新手
843入

個post 咁撚多新手
遲下一定有位入

大家坐同一條船了 雖然我只係得2股

821

@1股

幾多股

求先82X 唔入

你有20股喎

跌到亞媽都唔認得

隔離TSM升左4蚊

加左十股姐，set 左800再加，訓先，今日晏左訓

817

驚咩我同你一齊坐
再跌再溝

4蚊 我TSLA神教打個尿震都廿蚊啦

ching終於領會到自己個名嘅意義

屌去打鋪機番黎咁熱鬧

All in

我都想

真 沖個涼又百幾個reply

巴打你又黎

300

仲未轉燈 正垃圾

大戶

踩左咁多日油 都要踩下brake

你日日都食飯會唔會有日突然唔食啊

巴打
我唔到$1400唔放

你個比喻好貼切

+1

當船長流架？

851入左

垃圾又假升呃貨

又冧

Tesla 十戒
1:）你們應當孝敬馬斯克
2:）不可放空Tesla
3:）不可做淡Tesla
4:）不可出售Tesla
5:）不可持有Tesla以外的股票
6:）應紀念電池日為安息日
7:）應當all in
8) 應開盡孖展
9） 時刻保持信念
10）不可背叛宗教因為火星，月亮、地球、乃至遙遠的銀河係，全是你的，直到永遠，阿門

5. 但係我有買SpaceX 股票

876入咗4股。。。仲要係借錢入。。。

4股

睇1000

行緊上IFC天台 大家唔洗掛住我呢個咁好既船長 好高興識到大家

冇過百股都唔好係到講
連登個個大戶黎

唔係扮大戶，4股又會係少咗d...

穩過哈馬比

四股姐

多有多玩
少有少玩姐

4股對我嚟講好撚多，876高追咗不特只仲係借錢買入
而家唔知點算

4股2萬啦

你有信念

畀心機返工賺錢咪有本投資囉，唔好妄想一夜致富

回調完

聽日就上900

冇可能

又係你條友上次已經係到鳩吹借錢買 圖都無張

唔好跳 隻船冇左船長唔掂

咁就最好啦，咩事都冇

我擺咗好撚多圖 你去另一個po睇番

冇post

今日算唔算900前上車機會

大戶又撚人

馬斯克一句 個個開始轉 signal

賣FB

中學已經有6雞 我中學個陣6千都冇

美國嗰邊亂到七彩 Tesla 自己幾日都搞唔掂有幾番爆炸 巴打都夠膽高位入仲要借錢

876 x 4 = 3504
乘返今日匯率，係2萬7

到底一個月有幾多零用錢

巴打賣屎忽買股？

可能老豆好有錢or返part time

假膠膠

500一星期咁多？

依家啲中學生咁有錢

我係女同學實溝咗你你

SIGL

又咩事核爆 核爆with no reason 無里頭

今日手痕834入左十股
今舖又唔知要坐幾耐

聽日上翻啦

高過你

悲觀︰3個月
樂觀︰明天

明天跌落600

你廢姐 傻仔

你廢d 傻仔

又話Nio day, 重收day-low

Drop to zero

830入信papa elon

一日無3400鎂

盤後$817走咗賺少勁多
等佢跌多啲再入

慘， 811 了

冇錢唔好借錢玩
仲要高J

乜又係你當交學費啦

$400 加貨

唔爭在諗埋今晚$700 點算

我837 ，樂觀d

兩個星期上到950

我851入左

真心唔係想笑你
不過
上星期五已經有c兄講唔好高追，見好就收。
星期五876仲要擺過weekend真係衰貪心，
市前又唔做足功課，睇下咩環境，
今次只能當交學費，慢慢坐下先啦
冒唔到咁大風險，就再做過風險評估，應該投資d咩
風險評估每星期都應該調整

本少玩期權好過。tsla期權好撚貴幾千鎂一張。

中學6000都冇真心廢

跌成68

輸幾個%姐
唔洗講到末日咁

係，無錯，佢應該係覺得末日

比番啲錢我

豬死me 啦

妖股呃晒我啲錢

可能唔追呢 比番我啊

TSLA小股東苦主大聯盟

向ELON MUSK聲討賠償

以而家股價p/e，1551年就可以回本，放心，佢會帶你去火星，嗰度可以長生不老，大把地可以去到搞地產。
放心，佢會賺哂全人類錢派息俾你。

諗緊放唔放arkk好 佢又重倉tsla 我又有tsla 咁咪無分別 轉去買arkg/tsm好似仲好大家點睇

琴日120買左TSM

搞到arkk同tsla好似撞埋左咁 無乜意思

TSLA 搭 TSM

定係3T食埋拜登條水

太陽能唔識睇無用過
點解solar glass roof v3 好似無爆起過咁

我都唔識 但見拜登咁推新能源又印錢比佢咪諗下 應該tsla+tsm+arkg/tan

俾返我就以後唔j

有冇人買左Tesla 之後招惹左好多桃花？

今晚應該會升返D喇掛?

今晚AＬＬ ＩＮ ＴＳＭ

得TＳＬＡ再暴跌先入貨

買左兩張put. 今晚加唔加put好

NVDA

無 啲女話你揸架modelX出黎先溝我啦

再插

企開啲啦

點解買Tan 唔買RUN

lm敵人嚟，走去幫NIO

破產了

研究下唔係好熟 聽過tan又見佢識升諗住入下

追討賠償

如果今晚唔上 900唔排除會有進一步行動

以後帶定2蚊銀出街

高追點解唔買put對沖

扮長者撘車？

我架tsla無花紋唔靚要裝飾下

追完仲邊有錢put

尋晚臨訓set 左800 轟多十萬落去

最後召集

尋晚唔夠信念 810冇追
papa musk我知錯了

有冇ching有用開firstrade
想問啲野
如果我賣左1000蚊貨 之後當日再入1000蚊貨 咁我係用緊cash定會計margin
同埋入貨係邊揀用cash/margin入

Cash
Over咗就margin

唔該晒

差少少到價

應該通用

同各位講聲先
IFC天台好凍好大風下 大家著多件衫先好上黎唔好冷親
或者行樓梯上黎熱下身

Call咗架Tesla Uber過嚟

船長 我係ifc坐左成晚 就快凍死

搬上IFC天台算 睇黎有排都唔洗落番黎

跌呀

今晚幾多

今晚個勢唔係好樂觀

drop to ZERO

750溝

想買

已all in 跌幾多都冇錢再溝

夠膽就插多棍 清晒全部野allin

大家知道點做 有錢齊齊搵。

怕怕 酒啊

MicroWorry又出黎

比佢沽爆左

歸位喇

我屌你老母，爭三蚊入唔到，賺少三十蚊

唔好SET價喇 見岩就要屌入去

點解琴日會冇加Tesla

屌左六皮架喇，諗住再set 800 屌多十皮，點知

我都係決定每日食格仔食一兩次就走 唔高J 算
琴日一晚蒸左我100K HKD

酒啊

追左tsm 見佢咁大棍諗住係底

Ifc天台真係好凍

跌得個一日又升返上去
垃圾股

好在琴日加咗貨

星期五上到 1000 未

今晚坐穩850都收貨

我唔信今個星期上1000

AI day is coming... 我估收870-880左右

好悶 打場lol先

最後逃生門

認真有難度 但下侽口禮拜一定得

865

好彩琴日落左車又上返

落完又上咁落黎做乜

Micro worry 叫大家做空😟有錢齊齊賺 !

點解尋日跌到811仲要諗唔買 幾時先會再跌

In Michael Burry we trust

今晚就想挑戰884.49

要錢唔要貨，走啊

不問價 直接市價接

863入左 希望唔係高追黎

Tsla唔會高追

揾fd打鋪機番黎搞成咁啊

不如打多幾鋪

一定上到1000

到左止蝕位
但見佢又冇力再插就入返

後悔尋日811 冇加倉

Lol呢啲野一鋪開始悶

支持你去打多幾鋪

越打越眼瞓 陣間打打下瞓著

開住隻game訓

830 入 860走
可以叫M記加大

我仲要番黎睇實隻船

我都係唔好番黎好啲

跌一日就跌完，ONLUN9

未入貨呀

一樣

一齊jump

針了

預計幾時大回調

尋日咪大回調左全日

Tsla回調就靜晒

唔係回完咩

唔知呀，

我個日買左驚緊

話咗最後逃生門

首先 大家都見到琴晚美股能源版塊升得有幾勁

酒啊

未撚驚過

(路透社) Tesla已正常在印度註冊業務 正式運作料年內進行

(真．用家問題) 美國公路交通安全管理局報告︰246 宗 Tesla 加速意外均人為造成 車身系統設計沒有問題

仆街了 TSLA免疫利好消息

又開始炒消息
泡沫越來越大

酒呀

成個向下趨勢出哂黎酒呀

今晚700見

妖股又扮升

盤前不問價走救得一個得一個

船長

霍華馬克斯：特斯拉佔資產比過高的散戶、絕對該減碼

加倉信號

酒呀 準備盤前ching chong

酒啊 唔走年都無錢過

開市全清

歐盤閪冧啊 酒啊

船長 點解你咁得閒? 咩鐘數都係到

因為我係船長

叛徒仲未跳船去nio到既

Change my mind

酒啊 閪冧啦

市都唔洗睇 呢到咁靜即係閪冧緊

你仲未開sem?

未啊

好撚凍啊

今晚升上火星

閪冧緊喎

係上面好耐啦 無落過黎

你一係就落 800俾我加貨啦
你係中間上上落落唔嗲唔吊想點姐

唔好啦 船長已經係IFC天台好多日

唔好 IFC天台好凍

盤前又free fall

豬豬教 盤前全面進場

終極一跌始終要黎

係咪準備退市

吹水大會

想問下如果一陣大回調應該點做好

緊係入貨啦

嘩盤前轉燈火箭式大爆升 大家坐穩

開盤free fall

唔準你亂講野
佢free fall船長都free fall了

船長都準備free fall了

已經炒完
冇了

咩料

船長free fall了 珍重

死守啦你

守到Michael 嚟Bury你

係時候走貨
今晚見600

就黎跌破買入價大家走呀

終極一棍

空軍爭氣d啦

跳船啦

行開一陣又閪冧

唔上唔落

Game over

守到2025就有第一艘登陸火星。

殖民上火星計劃

TSLA landing

輸死了

上晒IFC排隊

TSLA真係垃圾嚟，今日隻隻都升係得佢跌成1%

今日算係咁啦

我要升arr

垃圾又跌

盤後咩事跌咁多

泡沫要爆喇

閪冧

馬斯克：當 Starlink 營收成長能夠推估時，很可能就會上市

【SpaceX】Starlink衛星網絡服務進軍英國

唔要TSLA準備入Starlink

TSLA全都係泡沫黎

就係囉，買五萬要即日贏五萬先係連登標準

TSM上啊屌你老母

係tsla 鳩叫tsm

TSLA呢啲日日自隊既垃圾死埋一邊啦 大TSM勝預期啊

琴晚839低J左50股
Set左1400沽

點只買 我開左張call添

843 wor

船長 跳NIO大船失敗 又想跳去TSM大船

跌咁少，唔係幾夠力喎，同我出力d

Drop to hell

唔係想 貨已入

先5點 仲有成12個鐘慢慢跌

神推手！馬斯克分享日本手遊「迷因」 讓這家遊戲公司股價大漲

諗緊孖唔孖好

今晚閪冧啦

日日你都話drop to zero

走了唔玩

847入點撚算

依家走點袋錢

袋輸淨的

Tesla 幫你日日蝕

信契爺，唔驚

好彩琴晚855走左d

TSM

嘩屌

ElonMusk叛徒

說啥啊 操你的 我是大TSM

記得第一次睇
以為係假 CG 製作勁撚到 科幻片咁

今晚上900

睇定啲

酒呀！！！！

呢個先啱

日日跌 日日蝕

開始扯旗

TSM就黎過爛果啦屌佢老母 妹撚到幾時

我屌緊爛果 妹撚左半年

我仲有profit如果唔係真係豬死
等埋個er 啦

要轉燈啦！

轉左
仲想入貨

入tsla做乜鳩
隔離啲支那股日日升7%+

轉登

上

開心食左張123call

有冇睇撚錯 TSLA都綠燈

賺緊錢了

你無睇錯丫

50@124
個日都dum春高追左

好耐無見過呢隻垃圾綠燈

妹完未

通常大家去訓既時候 先會上或者落
mon住就會妹妹下

下個禮拜有啦唔怕啦
BTW我個50@124係TSM

一開波以為倒插

應該儲緊力向下爆 瞓醒唔好睇 會嚇死

IFC天台好撚凍啊

絲打上黎攬攬未

無興趣晒時間睇垃圾 gd nite

下個禮拜啦 聽日應該都咁上下

有冇人會驚星期六日就職典禮會有大單野發生

唔驚 最多咪好似3月咁

大家還好嗎 IFC天台有啲太陽暖番啲

好凍

輸撚死見到下面條link d 相就心up，個市日日跌，d車擺係到曬太陽，送都無人要

笑死 成日打飛機以為自己好好賣 睇下隔離人地爆單啊

咪係，全世界都等緊隔離廠出貨，tesla 就擺哂d貨係到曬太陽，仲係到日日打飛機市值幾多，收皮啦

Elon Musk會唔會史上坐最短既首富

星期一大跌做咗三日首富，星期二升返又做返首富

升升升

話說跟住仲有咩炒 財報又炒過

炒特朗普制裁

向下炒

炒支那登搞環保野

環保野幾時到TSLA 佢專整電子垃圾

向下炒麻

想放了

據報道，據部分Model Y訂購者反饋，國產特斯拉Model Y已經開始交付流程，下週一開始可以提車，目前交付訂單多集中在2020年早期的Model Y訂購者。

今晚又要閪冧啦

酒啊
幾時先可以係IFC天台番落黎

比人綁住左係天台想跳都跳唔到落黎，無人性架

轉4成正股去TSM先

仲要日日吹風

走啦叛徒

三星唔生性又輸左比TSM

3T只信TSLA

今晚雖然冇咁凍 唔想再係天台過

幾時上返８８０

今日目標價900

我係天台霸定左位

船長, you have a position.

呃夠籌碼 又推幾口 屌老母大戶盤前諗住唔貪邊可能下下食正低入高出走左。造市正仆街。

今朝盤後

洗唔洗幫你霸埋 今晚可能多人

妖股呃錢唔係第一日既事

大家準備好被血洗未

又跌

又跌乜鳩野呀

大屠殺

升

酒鬼呀

船長 到左IFC 點解唔見你

我係頭位 你慢慢排啦

呢隻咁嘅垃圾，究竟咩人會買呀
日撚日跌， 未撚見佢升過

無左心跳,有古怪

孖住jump好無

845-846 控盤控到呢

3T = TSLA TSM and ?

TAN

妹左成個禮拜 call put通殺

特斯拉告知員工在本月底前售出所有Model X和Model Y庫存。據瞭解，特斯拉這兩輛車型的生產線已經近一個月沒有生產新車。市場消息稱特斯拉正在更新生產線，以生產新版本的Model S和Model X。

早在2018年，就有媒體報道特斯拉正在為Model S和Model X進行重大的內部設計更新，該更新計劃原本在2019年夏季進行。

由於特斯拉此前將所有資源都集中在增加Model 3的生產上，因此更新工作被推遲了，但是現在市場認為，特斯拉最終可能要同時更新Model S和Model X的設計。此前計劃中的升級包括為兩輛車型添加一個新的中央顯示器，一個較小的組合儀表，以及在車輛內部使用一些高端材料。

酒呀

逼員工sell車，酒牙

爆升緊

痴撚線，咁既垃圾公司都有，唔怪得今晚跌到仆街

假嫁

屌你一瞓醒以為自己眼花

翻黎未

845 入左26股
升左10蚊

有D想放

開市仲綠先啦
我就係IFC天台坐多陣先

綠緊
回家吧

瞓埋今晚先 收市綠到可以番屋企抖三日再上過

你入左咩

祈禱

今晚入TSLA賺左2千3

845IN 858放

睇黎今晚無落黎係正確決定

13蚊差價 賺2300
2300/13=～177股
177*845=149565
大戶

？？

26股ONLY
賺2300係港紙

仲未突破到860

股災

誤會晒

睇黎船長堅守IFC無做錯

又坐

係上面咁多日帶夠野食未

坐埋今日有三日抖

咩事又跌

TSLA已經算係好撚硬，我其他股瀉緊3%

我其他減緊7~8%

買左咩?nio?

plug, blnk, jmia, gevo

唔怪得

TSLA 勁到

PLTR

Peter Thiel 先係契爺

跌6蚊

越跌越多

淡定啦，又唔係跌60蚊

船長 天台好凍

等就職完先

小心開口中

夠薑跌到60蚊

諗起天與地 你想做家明嗎

我想做陳豪

你走啦 而家船長要你做家明

TSLA都妹下妹下

下星期拜登登基 900蚊

跌900 唔夠就十合一再跌埋

Tesla 只值$0.9

失控

跌10蚊

今次又要坐幾耐呀

小朋鳥都識彈下呀
TSLA

狂跌

跌勢已成形

826！

825

840高J左

824
823！

DLLM.........下星期一實上返900, 驚西咩 !!

822

821

下星期一
一定唔會升

敗登比返啲錢我

MA5向下

ifc 有冇位
又坐到2046

星期一美國公假唔開市

到800再加倉

呢隻垃圾真係唔知做乜撚野

比多d人上車

跌成個禮拜

Bye

回下氣都要既

有冇時光機去一年後

我錯啦 可摸耳升返

應該無了 神教已死

TSLA升/跌10%定電心機有用啲

Tsla跌=物理+精神傷害

假設有人無左心跳要急救 搏佢有買TSLA同佢講突然爆升/斷崖式下跌會唔會有用

一年後1800

唔想等了

半年冉拆股 一年後再升上1800

我理性咁睇係三月先1000

無問題啦，2月落返400

最底唔會低過690架啦

【商業熱話】馬斯克2021年最新的四大預測，會否再創佳話？

佢忽撚左？FF得仲勁過我

新手一開
分拆之後D股數點計?
EG 我有50股 1拆2
係咪自動變100股

問

係

新手既話買完扑暈自己一年後返黎睇
好後悔呢一年個人係清醒 手多買出買入食唔曬

每日十點安眠藥ready

SpaceX幾時可以上市
好想集郵咁買齊Elon爸爸全部股票

唔好意思 係下晝5點安到第二朝8點

買左arkx先

FT唔洗咁早

Arkf la

垃圾黎

呢D說話講撚左幾萬次, 之後升到HI HI 啦..........岸鳩仔.

咁下星期一又真係唔會升 紅大字無用架

日日10點mon到2,3點返工好辛苦
諗住6成tsla,其他allin arkk

女友起左倉

我130% tsla

係都kk=kg>kw
kq/kf真係慢啲

我3T搭kk+kg

慢係慢少少 但potentially 真係唔錯
Arkk d 波幅佢未必玩得起

幾時上

Ark系列無伏 唔睇就得

問隻臭雞
Shut up and take my money

Tesla Twitter and !?

TSM TSLA TRLY

契媽我落左車上唔返

Tsla tsm tan

等上kx支火箭

冇錯

唔知幾時開始上得

On9星期一都無市

係 啲美國佬真係好撚懶
不過跌少日都叫利好我個倉

都係個句啦............紅大字又點???幾撚大都得啦, 驚西咩.......岸鳩仔講字蝨.

你真係on9仔唔係扮

由佢啦
可能無買好唔開心

160％輸死了

清睇開啲唔好free fall 開市日船長長駐IFC天台有咩唔開心一齊圍下爐

[b]我買你都仲晌你老豆入面條青..................[/b

HEY SHIT, YOU TOO LA..............

唔撚識字, 岸鳩仔學人講字蝨.............正股驚西咩.

搵人同條弱智仔解釋下啦

Blk左 紅大字講廢話好阻掟

好想比錢佢洗 幾時上市

唔好理條友啦 出黎搞笑

y u so early

掛字你嘛

呢度係咪倉個個 All in TSLA

唔係 我係重倉佢咁解

你好快財自

我都重倉 會再加倉

可能減啲 arkx出左可能大執下

幾時有公屋同綜援

公屋綜援財自再係美股發達 人生已贏

ARKX 會唔會比契媽多個機會買多d TSLA

應該唔會啦 買都係spacex/starlink掛

我係120% tsla

等緊 starlink 借錢all in

借錢allin call
正股太慢

Call put 驚驚

正股京東

驚同理性既風險管理係阻你發達既原因

未上市都入得咖咩

I mean 遲啲
如果又入tsla咪撞晒

根本契媽就係想All in TSLA
但比公司所謂嘅風險管理限制左
你睇佢有幾隻ETF(ARKK ARKQ ARKW)都買晒TSLA

但淨睇arkk而已經走左差唔多20%貨

都話Tesla佔值唔可以超過10%, Tesla升得太多, 多過10%咪要賣

到而家仲有人講契媽走TSLA係睇淡

契媽每賣一次就會有人問

合理嘅，TSLA係最大倉睇淡，合理嘅

唉
870買
828放左
你地贏多D

唔係下嗎，錢多過頭
今年一定過千既股你都輸錢

利申平均845未驚過
出糧再入

買TESLA 通常只會後悔買貴左

SET左1200沽
每日準時11點訓

Tesla 柏林超級工廠航拍片段曝光 料產 Model Y 供予歐洲市場

升吖

Old news

我想問船長既金錢觀係點？

幾時先升上1000

[member]而家呢啲情況我仲要單身又毒 戶口留低一千蚊就算[/member］

明年今日

Q1得唔得

好難啊 隻垃圾廢過啊伯條撚

自從玩左股之後
個開始覺得返工冇咩所謂最係緊要
因為唔返工冇錢買股,開始買股都係因為拎左幾皮獎學金

以前失業都會hea一排,上年contract完轉工,為左繼續賺錢買股,1個星期就返新工

希望辛苦完呢幾年tsla帶到更多野比我

利申:fg 重倉tsla

我嘅興趣係研究股票
冇咩洗費，頂多買書訂電子報

我可以學下

船長yr1希望社大畢業快過大學畢業

妖股及早離場

興趣係瞓教

呢啲性格造成唔係話學就學到
利申：怪人一個

everyone can be others’ life tutornever look down urself

想問下點解tsla d leap call 噤貴既
2023 到期d option 隻隻都成200一張

一定到價

就係唔識先問
之前玩開ETF 同正股渣我

應該市場預期一定到價所以貴 同埋time value
到期日越耐越貴

想問下點樣用HSBC買tsla call?

銀行未用過

我搵唔到⋯

好似冇㗎

姐係要開證卷戶口？

yes

邊間好用啲？

升未屌馬斯老母

隻野盞綠燈拆尻左 而家得紅燈

long call

唔好逼我put爆tsla

Put tsla=free money

船長上水呀

升緊 all in call
其實點解張張tsla call 都噤貴

升番了 無事了

TSLA FTW

盤前升既結果係乜大家都知 有咩好開心

隻股貴同埋個個都覺得佢會升掛

話左唔洗開心住 轉頭閪冧比你睇
又要執定野上IFC瞓四日在

發覺你呢個船長好無信念 想被罷免？

邊個代替到我

收到風tsla一陣千跌

洗乜收 例牌

糕糕糕呢

一早走左啦

俾你踢落船

只有我先做到船長

IFC天台 好凍 大家帶多件衫

大家點呀 一齊圍爐啦 IFC 涷呀

佢係著草師

你大芋邊使去ifc

四季酒店等

大咩呀大...孖展坐緊呀

你走開啦 你未夠班

比多啲信念就得

豬死了

船長已死 大副當立

信念不足
豬緊幾K 鎂
IFC 好涷

死乜野 仲未跳架

等陣就上返去
定啲黎

等左成星期

又跌到仆街

預左

海盜大副劫船

變潛水艇

佢無可能刧到

預期內 盤前龍盤中溶 盤前溶盤中蟲

I am the captain

Titanic captain ?

上番船啦

唔好亂講野

無跳過 3T大船

牛皮

倒車加油區

想入少少bidu熱炒下

係咪27號出Q4？

到時係咪會大升？

應該唔會 妖股黎

Starship captain

人稱香港Johnny Depp

買put保平安

冬眠左咁耐點解仲係 840

炮灰艦長

3T
不分高下的

tsm今日升左8蚊
好grape

12月先700頭
ching你平時冬眠得兩日？

幾時開車
日日咁妹

係時候走貨?

屌你老母又跌返落去

垃圾真係垃圾 真係憑實力跌

我想走呀

妹撚完未

Tesla搞咩

跌到西冧

820加

820 入835依家走都賺

咁少

我想放到27號出財報
日日睇好攰

好過860入果d

應該話日日睇3，4個鐘，睇住D數字上上落，又上唔到自己想見到個價
好攰

睇黎做乜 一個月後再睇啦

$17，Tesla剛剛上市，傻散覺得電動車係個騙局

$33，Tesla首次交車，傻散覺得電動車只係玩具，笑說揸揸下冇電點算

$55，Tesla首次有盈利，傻散覺得電動車係個泡沫

$220，Tesla宣布2018年目標生產500,000 架電動車，傻散覺得Elon musk 鳩up 唔洗本

$300，Tesla 宣布係支那設廠，傻散恥笑Elon musk準備俾人偷技術

$500，武漢肺炎爆發導致全世界停工，傻散：俾翻d 錢我呀

$750，Elon musk係Twitter到話"Tesla stock price is too high imo"，傻散覺得Tesla個泡沫大到唔夠贍想像

$1500，Tesla連續4季有profit，然後宣布1拆5，傻散話TSLA只賣靠賣碳排放quota，唔會入到S&P500

$700(拆後)，Tesla納入S&P 500，完成 700之約，傻散覺得TSLA就嚟爆

$850，TSLA半個月升咗$150，Elon Musk 成為世界首富，傻散終於說:「天啊，TSLA好貴」

Cathie Wood:「最近ARKK好像開始上漲了！」

850永遠既家鄉

睇多次篇文, 你就知應該點做

開車？

年輕人應後悔高追TSLA

假升真跌 例牌

船長已做野

跟船長

相信船長 跟船長走

我登登基 TSLA照插 垃圾到

又係820-840度妹黎妹去 幾時先升上900

轉玩第隻啦 有排盤整

轉去NFLX

Netflix( NFLX) 2020 Q4財報分析

登基大典都針 好唔比面

今晚落車
Allin bb同futu好撚過

電車冇電了

屌你老母真係好撚垃圾

屌 今晚放晒佢

咁多人要落車，咁就好喇

準備跳 垃圾

船長今次準備跳去邊

十點半準時跳上床訓覺

跟黨走咱們買Futu 好過

跳番去契媽到

睇小我？

咁貴

夠薑就跳比我睇，跳丫跳丫

有冇好船介紹下

垃圾妖股

問飛巴，佢幫你財自

同意垃圾妖股PUT爆佢/沽爆佢

轉會TSM

隻股真係廢到仆街